體制內抗爭可以打嘴炮, 體制外抗爭係要有撼動到政權既實際行動架

搞港獨同搞革命, 已經唔撚可以係體制內抗爭
如果靠打嘴炮同撼動唔到政權既抗爭可以獨立, 加泰一早獨立左啦
如果靠打嘴炮同撼動唔到政權既抗爭可以推翻政權, 法國政府一早倒左台啦

搞港獨同搞革命, 係一撚定要有可以撼動到政權既實際行動
例如黃色經濟圈, 就係預先防備紅色資本全面滲透香港, 或者令紅色資本捱唔住要執笠

點解要CONNECT外國勢力同更多本地人呢, 完全係為可以撼動到政權既實際行動設想
1.如果冇外國勢力,香港就永遠都冇軍火同軍隊協助推翻政權
2.係冇軍火同軍隊既情況下, 冇大量本地人做刺客義士執行刺殺任務就冇可能推翻政權

所以一日你地唔撚敢量產刺客義士,又諗唔到D更加新穎而又撼動到政權既抗爭模式, 一日都唔好打飛機話搞港獨或搞革命啦

3點鐘 維園見 早D出門口呀

有軍火就有人用架啦